%TRS - TRS ...
\begin{figure}[!ht]
\begin{center}
\scalebox{1}{
\begin{tabular}{c c}

%\hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=1200,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=3000,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=65,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=85,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={1200, 1500, 2000, 2900, 3000},
    xticklabels={1200, \textcolor{greenForest}{1500}, 2000, \hspace{-4mm}\textcolor{red}{2900}, \hspace{+4mm}3000},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre d'itérations},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (100,175) node (A) {{\Large Max = 80,5}};
\draw[very thick,greenForest] (30,155) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (30,155) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (80,50) node (C) {{\Large Min = 79,1}};
\draw[very thick,red] (170,141) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (170,141) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);

\draw[] (80,15) node {{\bf {\Large (a) Corpus de dév.}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/dev_OPTIMIZATION_1.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}

%\\
&

%\hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=1200,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=3000,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=65,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=85,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={1200, 1900, 2400, 3000},
    xticklabels={1200, \textcolor{blue}{1900}, \textcolor{red}{2400}, 3000},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre d'itérations},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (50,175) node (A) {{\Large Max = 71,2}};
\draw[very thick,greenForest] (70,62) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (70,62) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (40,40) node (C) {{\Large Min = 68,1}};
\draw[very thick,red] (120,31) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (120,31) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);
%REAL ...
\draw[very thick,blue] (120,150) node (A) {{\Large Real = 71,2}};
\draw[very thick,blue] (70,62) circle (0.10cm);
\draw[very thick,blue] (70,62) node (B) {};
\draw[->,very thick,blue] (A)--(B);

\draw[] (80,15) node {{\bf {\Large (b) Corpus de test}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/test_OPTIMIZATION_1.txt};

\end{axis}
\end{tikzpicture}


\end{tabular}
}
\caption{ Performances en classification (\%) des documents réalisées sur le corpus \anglicisme{20-Newsgroups} en utilisant les projections dans les sous-espaces LTS en considérant une nombre de valeurs propres variants entre 40 et 400.} \label{chap:lts:exp:GraphiquesAT_PCA_20NG_OneVariable}
\end{center}
\end{figure}